吾王： 頭四場 只係試探性質

試下勇士值唔值得吾皇去

結論係值既

過去同kd curry爭fmvp

最佳第6人